愛上左隻狗 天天去雞竇

我盼望要給他日日強暴
他不懂愛惜我 卻話要深喉

Which church ?

以為愛上殺手

命運未夠差 祝我愉快吧
你最明白我智力堅爆差